====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: il est la trame des plans d ' urbanisme et des programmes d ' équipement , parce qu ' il définit les orientations majeures - les " structures " - dans ces deux domaines .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

